01: 林鄭今日會撤回逃犯條例

香港 01 獨家 : 政府傍晚有重大消息公佈

預料正式宣佈撤回逃犯修訂條例

《逃犯條例》爭議持續，據了解林鄭昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協及全體建制派議員到禮賓府見面，料將有重大讓步，正式宣布撤回修例方案。

係時候要諗下一步點做啦

五大訴求，缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大獲
到時班淺黃實冇晒

五大訴求 缺一不可

點知係緊急法

[關鍵一刻] 支那hk01 - 狗隻幫遊客搬行李抱小童

支那hk01 - 全程緊貼市民上巴士直播

警權問題大過撤唔撤回

五大訴求 缺一不可

我要真。雙普選呀 屌你老母

係真嘅話就考驗幾多香港人有遠見幾多香港人短視

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

警察班仆街呢？

who fucking cares條垃圾條例

我10-1照衝

Wfc 五大訴求 缺一不可

我重申缺一不可
如果我地妥協 天上既手足係唔會原諒我地

宜家呢個時勢，剩係講撤回你以為有用咩

又想玩分化
佢想我地放棄俾人拉左的手足
大家記住，呢樣係我地爭取
下一步，叫佢釋放義士

好阿，攬炒

閱

唔緊要 重要晨早shift左去鄉黑勾結同警暴
五大訴求拆左一個, fine...大家照為4大訴求而上街！

缺一不可

noted
關我撚事
諗住撤回就搞掂件事？
收皮啦

69個日識撤咪好囉

最好老解+緊急法打孖黎

根本就係將我地已經爭取到既野"賜"比我地
香港人係唔會接受
五大訴求 缺一不可

依個就梗架啦

612之後一早歸哂邊

爭取釋放義士
同追究黑警濫權

一條就想收科？ 不了
繼續攬炒

一早撒咪無五大訴求
五大訴求 缺一不可

太遲喇屌你老母！
班黑狗一定要被制裁

晒氣啦
咪又係想試我地反應
錄音嗰時係咁
前少少話拒絕五大訴求嗰時又係咁
再前啲話我地no stake 嗰時都係
再再再再前啲我都未必記得了
成日喺到試水溫

不推文啦手足

兩個月前講或許俾妳偷到雞

唔係攬炒咩
Btw01屌你老母

有幾重大呀屌 而家最大目標係要解散警隊+追究

缺一不可呀仆佢個街

缺一不可啊屌晒你地老母

呢樣係三個月前要做既野

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可

撒回加落台
一賠九十九

香港去到呢個地步先肯撤?食屎啦

呢場抗爭已經唔係為左反送中
係反制度暴力同警察暴力

班仆街黑警一定要比代價

太遲喇

而家死左人你先話撤回?
警暴呢屌你?

咁 四大訴求 缺一不可

黑警 ! 殺人犯 !

死咗人想spin走太子單野咋

星期6照舊機場呀

01 帶風向9up

而家至少要做鳩差佬先會有呢個情況出現

重有解散警隊！

食住上！

約埋班fd飯聚圍威喂咋

69前就得 依加收皮啦

我要老解呀😣

咪變四大訴求

岩

太遲

攬炒

點會？而家仲有人理佢撤唔撤？切柒都冇用啦
而家最大聲個句口號係黑警還眼，要清算警暴呀

咁咪叫真普選囉

切左先講啦

Okay 咁咪四大訴求 缺一不可囉

繼續到你玩落去

依家先撤？切柒你個垃圾政府同黑警啦

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

收皮啦支那01

冇錯。

開個緊急法俾01

真唔真呀
尋日仲好硬喎

聽住先啦

重有要起個監獄捉曬班狗再教育

加返解散警隊入去
重申五大訴求
缺一不可

撤回已不是重點

過左deadline 呀姐，
解散警隊

今時今日先撤一定唔夠
警隊濫權濫捕濫暴問題都一定要解決埋先夠
淨係撤回講真 階段性勝利都說不上

果然十一係死線

信01 ？

撤咩呀！三個月前要做啦！
唔撤查警犬就收聲！

唔信，唔推。

係咪見美國過幾日會表決香港人權法案，又好大機會會通過，所以拿拿臨講撒回？

唔會

人權法等緊你

想搏美國收返人權法？

咁咪好囉，仲差4大訴求就可以收工喇

你6月9號晚做就有用

收皮啦，回應埋其他嘢先講

含撚啦柒婆,5大訴求缺一不可呀.

其實係六大,要解散及審訊警癌

美國佬8號就過人權法 你收皮啦 驚死就驚死

咪撚再貼 HK01 依啲紅媒啲廢文 好無 ?

成個黑警制度晌度
影響遠遠嚴重過返送中

五大訴求
講完

五大訴求缺一不可

可能想降溫等美國唔好立法

大家唔好比佢呃到呀！！！

缺一不可呀 仆你個街

一條已經唔可能收到檔

不過今晚睇埋講乜先啦
一陣真係出緊急法就

真。雙普選???

依加唔係撤唔撤嘅問題啦
係警權問題
成個政府IE黎架喎

15歲有生命危險
想用撒回方法救黑警全家

Too Late

林鄭
五大..唉講到口乾自己諗

殺撚左人想就咁算？

一定要！

咪on9,就算落實五大訴求
土共既野要持續監察

唔信會撤，可能又玩四字詞，例如逃犯條例已經永不超生

真先講啦

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

柒婆 唔好以為撤回就冇野！ 五大訴求 缺一不可！
班黑警要血債血償先

傻仔
撒回已經唔撚重要
我要清算黑警呀仆街

大家諗下，5大訴求，邊一個「成本」最平？
仲有，佢無喇喇咁做，我更加估太子單野係唔係真係死左人？
如果唔係，無理由政府突然咁做。

而家係police state 既問題

清算黑警呀！

推

唔係以為撒回就收到科下話
咁多人被拉 又有義士自殺 有人隻眼都冇埋
唔係以為唔駛還下話

咪咁天真啦，淋病講到明寸步不讓，立緊急法就有可能啦，我要攬炒吖

其實更似宣佈緊急法.

貿易戰加港台 習近平要求開展全方位鬥爭

支那真係好驚民主法

等左好耐

普選你同我話要傾我都接受.始終唔係話做就做
唔撚查你老母臭閪黑警就唔撚7得

其實係尋日唔記得講譴責暴徒同支持警隊
今日出黎講返

我唔要撒回啦 我要解放軍 我要緊急法 我要一國一制 我要攬炒

食住個勢

政府開始攰啦

搞埋個雙真普選

口號變做 四大訴求，缺一不可

你三個月前就應該徹
而家
五大訴求，缺一不可

兩個月反先撤咪代表你個政府on9到無倫囉

食屎啦你

冇撚用啦，依家係唔信任政府
見到各行各業都被滲透腐敗，尤其警察社會人人自危

隨時講緊急法

我地而家係要切差佬呀
解散警隊

支持

我地都釋出善意

之後

四大訴求 缺一不可

屌你啦 取消功能組別 我要真。雙普選呀

柒頭
同你玩撚到10月1呀

on 撚 9 而加撤回相當冇事？
黑警還眼

睇內文啦
建制派議員估計
建制派仲要估計
呢個消息可以唔洗理

釋放所有義士

啲狗打到市民咁
徹回就想收貨？屌你老母啦

反送中已經冇意義先黎徹

只有人權法先可以令香港免於再一次受強權欺

唔撚識字？

五大訴求 缺一不可

講咗八十幾日話要

5大訴求 缺一不可

緊急法
來吧

收皮啦，我要人權法

612 721 811 831

解散警隊，勢在必行

現實咁講, 佢一撤回, 我地真係會少左好多支持者...
好多商家老利益行頭, 送中條例係佢地最CONCERN...
唔想變成而家嘅黃背心
五大訴求
缺一不可
解散警隊
勢在必行

習帝講話要鬥爭.原則問題唔會讓步
林賤呢刻話撤回姐係打習帝咀巴 亦會明顯係權鬥

五大缺一不足呀你老味

遲左3個月

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

解散警隊

1. HK01 食屎
2. 五大訴求，缺一不可

831之後 淺藍都變左黃啦
宜家最大個問題係警權過大
理得佢撒唔撒

清算黑警

Hk01都信？

唔會收貨

仲要諗？ 五大訴求 缺一不可

壽中正枕之後撤回定唔撤基本上都唔會推

大家個焦點擺明係警黑

緊急法出未

五大訴求 缺一不可

等制裁啦你班賣港賊

哦

五大訴求 缺一不可

要嚴懲班死黑警

撒回？一切已經太遲

民眾已醒覺

我地要瓦解港共政府

徹左咪加返解散警隊同減差佬人工上去

五大訴求 缺一不可!

宵禁宵禁 緊急法

人退我攻

Okay. Then give us all the other demands as well

黑警唔洗追究？

分明流料

又話好撚打得既？

現在撒唔撒回根本沒有分別 我們已經沒有回頭路可走

乘勝追擊

我諗依家大部份人都係因為黑警濫權而示威 條例係其次

起碼做埋獨立調查委員會先會少啲人出黎
不過佢都唔肯所以算吧啦八婆

一萬億 還美國

理閪佢 五大訴求

係切就早啲啦，訴求都唔只五大了

最緊要救返d 烈士

點知係佢健康問題停工半年，期間由張建中繼續止暴制亂

五大訴求 缺一不可

就係咁簡單

而家首要目標係清算黑警！

唔會，而家仲有幾多人嗌撤回？差佬而家去到邊都比人狂屌，唔會就咁算數，721 811 831 唔駛還呀？

五大訴求制裁黑警我哋都，要但勿忘初心啊大家

黑警濫權

等睇01炒車
01擺明偷睇我地連登先出文

根本而家對家形勢大好
每星期都拉百幾個
好多真係可以拉哂D勇武
根本佢地而家好開心
點會無啦啦撤回
用下腦啦

on9
拉撚左千幾人 死左7個人 話徹回就想收科

五大訴求，缺一不可
咁多人比人打，比人拉，只係撒回?叫佢食屎啦!

我覺得係721係重要轉捩點！
警黑問題，魔警濫暴問題！大家一定會追究！
吾會因為佢撤回無哂！
佢話撤回，我地更加要企硬五大訴求缺一不可！
咪撚收貨啊！

唔比係林鄭於傍晚正式宣怖重啟修例工作?

根據佢logic, 一早dead左啦, 依家改個字眼啫
讓你老母, 根本一步都冇讓

唔收貨，但我地都必須作出回應，調整策略，如果唔係會步雨傘後塵

都燒通頂了，有意思嗎?

今晚 18 區撚狗

叫黑狗挖返隻眼出來先講野啦

屌你啦 講左咁多個月依家先識撤 識驚啦咩？

撤回就變4大訴求

屌 又想玩分化

警暴都未拆掂就想平息？

最大問題係要成立獨立調查委員會，迫黑警交人，還手足一個公道。

五大訴求，缺一不可。

大家加油，唔好放棄。

星期日見。

似怕美國佬制裁？所以想我地袋住先？太遅了

會唔會係宣布緊急法咋

垃圾01

五大訴求
缺一不可

注意：係01

只要攬炒

ㄧ五大訴求,缺一不可

解散黑警 刻不容緩！！

8 號上美領

唔淨係送中
五大 訴求

五大訴求,缺一不可

又係01。

起碼加埋獨立調查委員會先出嚟講嘢啦

解散警隊 刻不容緩

啲手足點算？
唔可以放過啲黑警
仲有真普選
我哋摙住中共春袋
五大訴求 缺一不可！

緊急法呢？

《逃犯條例》爭議持續，據了解林鄭昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協及全體建制派議員到禮賓府見面，料將有重大讓步，正式宣布撤回修例方案。

當日佢明明話the bill is dead已經等同撤回.
咁即係話你宣布撤回, 根本就唔算"重大讓步".

因為照佢說法, 根本就係同一樣嘢.

On9
大家要支持都明白咩係五大訴求缺一不可
所以佢一話撒回就改文宣

撤回只係配菜
主菜係查警黑 真普選 呢兩樣野做到釋放義士都唔會係問題

追究黑警濫權

6月9日講就ok，而家太遲，過千手足比你拉左，其中有大半比你D殺人兇器打到有心理創傷，不如林鄭跳樓死左先再傾

得五個願望根本唔夠用

切咗一項就可以更新五大訴求

01

唔好諗住遲啲會送中
黑警唔使埋單！！

頂多只係拆左一個炸,缺一不可!

收皮啦 你濫捕濫權唔使負責任呀？

推 ！！！唔收貨！！！

上次用壽終正枕 唔個今次會講咩4字詞呢

收嗲啦

好呀 成立獨立調查委員會，鉛水同沙中線都有，但一個人都無俾人罰

612 721 805 811 831

犧牲咁多人嘅前途 甚至身體傷殘 心理陰影
一早叫你徹 而家先扮撚曬野
只係為左中共嘅面子搞咁撚多傷亡
仲要比我地睇埋成個社會有幾黑暗
想撒回幾年再全面監控香港人？
一日唔改革成個體系 清算黑警 清除成個政府瘀血
去除中共治政同經濟掌控
你唔好覺得會停

有撚用
瞓咗三個月？

咪撚信01 就算撤惡法
全港市民心水清而家最重要清算班狗

The show must go on

五大訴求 缺一不可

撤回好似唔夠用喎！！！！！

痴筋，宜家先講？

我覺得現階段解散狗隊先係最重要

我咁睇 佢做得一樣 實有班人ok
但個矛頭去左黑警度
班狗會覺得竟然答應一項
接住係獨立委員會 佢地一定會好淆底
一定崩潰

咁我地d手足呢
五大訴求 缺一不可 啊屌你老母
仲有解散警隊啊 手足受既不人道對待 唔可以放過班仆街

太遲啦

警隊一定要陪葬

試著不要說推

說五大訴求 缺一不可

3個月前做可能有用
諗住咁美國國會唔會立法？

林鄭唔講撤回二字搞撚到香港咁亂
我相信香港人唔會咁易收貨

點至解散
直頭要清算同計數

撤回又點？
五大訴求 缺一不可

將第一項訴求變做解散警隊

宣佈緊急法?

緊急法都係重大消息阿
點解支那01覺得係撤回?

正！

依家2邊都特赦都唔知點搞,d 狗殘害左咁多人

what about the other 4 demands?

屌你 醒目就一早撒 宜家太遲 咁多人死左 又有好多無辜市民比黑警打 又有示威者可能已被強姦 已經好撚嬲 你老母死林奠

呢一刻仲係淺黃 即係無撚出過力
連和理非都唔係
根本唔係同路人

真係唔會
而家對抗緊警暴
後面係雙普選
咩撤回仲有人理咩

咪撚信賣港01，
沉晚出賣義士正正就賣港01

唔查警黑都無用 推人權法照樣站得住腳

係就快
咁可以集中火力清算黑警

我覺得真普選比警權問題更重要
警權可以之後搞 但政改就一定要由柒婆搞

咁樣美國國會冇晒理據立香港民主法案？

短期內勇武轉做和理非先，原因有以下：

1. 勇武要休養生息。
2. 凖勇武要練兵。
3. 集中資源去幫助受傷，被捕義士。
4. 和理非用和平手段去追求其他訴求。
5. 打好選戰。

需要內部清算 解散冇意思

解散完咪又係要成立多支警隊

撤？
你老母六月畀哂機會你又唔撚醒目
而家死撚左咁多人 又咁多人終身傷殘/心理陰影
兩隻字夠止到邊個既血
五大訴求 缺一不可

遲咗兩個朋了 屌你老母

依家個問題已經唔止係條逃犯條例咁簡單
而係政府所有污糟嘢都浮晒上面
唔係單單撤回就解決到

今次香港係返唔到轉頭

6月16號之前仲有用，依家先講收下皮啦仲有四個訴求加多個解散警隊

月*

你老母，而家我哋一退就永不翻身！！！

Popo become condom

傻仔，609撒咪咩事都無
依家撒有撚用

聽住先屌你老母

咁都算重大消息？

四大訴求，缺一不可

無錯 到時集中火力 清算班狗
跟住釋放義士 撤銷暴動定性

最後長遠計係要真.雙普選

同我繼續上街！

光
時

狗狗暴行美國佬睇到好清楚

緊急法呢喂

撤回有撚用呀

太遲啦仆街

企硬而家五大訴求就夠，唔好亂黎

同意 勇武唔洗再好似之前咁勇

而家香港人個focus已經唔係撤唔撤回咁簡單
普遍睇得最重係追究黑警濫權

黑警必須追究

唔會
依加真係仲咁關條例事咩

想保住10 1?

軍政府關你林鄭鳩事咩

ON99 仲信你咩

因為你唔肯撒，死左7個人，撤完就要償命啦八婆

相信香港人 今次一定會企梗
五大訴求 缺一不可

目標反赤納粹

唔使講

五大訴求 缺一不可

而家先撤回有撚用呀？
我諗佢好驚美國通過對香港嘅人權法案

下 唔想佢撤回 不如宣布戒鹽 出解放軍摺被 一國兩制正式收皮

五大訴求
缺一不可

係咁易收貨的話
當初話壽終正寢果陣已收貨喇

01就真係唔太信得過

根本唔洗應承住 只需要話重啟政改諮詢
已經收貨 唔撚明點解搞咁9耐

721 831呢兩日真係香港之殤。
市民被打，831有人比警察打到有生命危險(紅色)，仲要唔知有冇命案發生。
其實啲人話警察執法係天經地義，但警察執法到好似恐襲咁出現一大堆傷者又係唔係天經地義先?

繼續企硬香港人

其實佢依家先黎講, 仲有乜意思?
六月七月八月到依家九月份,
警民對峙 衝突同積怨, 你可以用個撤回就可以抵銷晒?

要雙普選啊!!!! 你估依家仲係6月,撤回就搞掂??????

一樣咁係大問題
今次香港人既醒覺要一次過解決晒依啲野

6月9個晚就應該咁做啦而家撤回都無用

點對得住手足？

如果我地妥協 天上既手足係唔會原諒我地

宜家先講撤回
仲要放風?
話之你撤7都無用
強姦完你比返$200?

五大訴求制裁黑警我哋都要，但勿忘初心啊大家

養精蓄銳先

5大訴求

支持攬炒

林鄭想掉粒冰落熔岩降溫

識唔識聽咩係 缺一不可呀
屌你老母臭閪林奠

屌你哋咪再講咩五大訴求
亦都唔係再係街到亂嗌

六大訴求呀

獨立調查先會無咁一班人

五大訴求，缺一不可
想撒送中就冇事？含啦你

缺一不可

缺一都同你個仆街政府打足50年！

仲對賊婆有期望？

push

一個訴求要三個月 計條數仲有12個月抗爭

雙普選！

美國國會就算五大訴求立曬都應該會過

警察班撚樣呢？

1100人被捕 6位烈士走左
換一聲 撒回？

如果 721 前講，一定少了好多人行出來........ 應該話如果 721 / 811 / 831 無發生的話......... 太遲。

負皮係比標題黨

解散最重要，到時班冚家剷無Gear無執法權，想點清算都得

我反而想係緊急法

5大訴求源於612

不收貨
對唔住拉左D兄弟

美國都未出手

01黨媒黎..
呢D野我諗唔會9 up掛

遲撚到呢⋯⋯
無撚用喇屌！
幾多手足傷幾多手足被拉
全部都係純真天使，為公義為和平為民
你呢d仆街魔鬼！真係㗎！撒旦都唔想要！

當初撤既話都睇唔到香港咁撚仆街

唔係以為香港人咁就算啊

我就唔撚信
就算係，你而家唔去清算班黑警，你都唔洗指意平靜落來。
而家其實冇人理撤唔撤回，你一個逃犯條例已經將香港嘅問題全部展現出來

我當然會覺得講左撤回，會冇左一班人，用一百萬人計，大約冇左2000幾人左右

老老實實
如果唔係有元朗恐襲
怕且好多人收咗貨

淋病助攻

遲左3個月啦

緊急法

我要雙普選

獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

選舉近了

Too Late, I don't give a shit.

仲有追究黑警濫權濫捕恐襲

01奶共
勿信

識唔識字呀
缺一不可呀

屌你老母，依家死左咁多人，又咁多人受傷坐監，一隻眼幾隻牙，女義士被非禮，咁就想叫我地收貨?sorry NO

So?
完全影響唔到

五大訴求！

HK01 唔太信
由佢昨晚出賣義士
一直係紅媒已經知

解散左搵黑社會捉賊 ?

驚影響到美國個邊咋

出緊急法呀咋嘛

唔遲，但係唔接受袋住先，缺一不可

唔比係強推緊急法？

成立獨立調查委員會. 呢一刻需要徹查警員過份濫權

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

緊急法定點呀？
撤回有撚用咩

下一步一定係要調查黑警

知唔知咩叫缺一不可啊

五大訴求

01
獨家

睇定啲先

壽中正枕之後個焦點根本唔係撤回上面
要收貨既一早收左貨

都係嘅 而家番唔到去喇

見撚到 01 牌頭就抯火 ！！！ 🤬

打完人 想走

係！仲有 612.......

似係其他野，佢唔似會跪低！

唔會，跟住要做嘅係清算黑警
雙普選

仲有4條

屌你老母，咪即係認咗當初唔諗住撤回囉！
美國佬制裁近啦，你哋個個都著翻褲話無強姦，屌你老母

Unlike hk01

最驚係美國知就撒回左就唔立人權法阿

係
如果01 係大公文匯之流
一早就寫維尼繼續抗爭，唔會報依段新聞

五大訴求 缺一不可！

警權同真普選可以一齊搞

就算有真普選俾你一人一票選，但而家黑警基本上大撚哂咁，到時點票日每個票站派幾十個警察圍住，話保護票站唔俾示威者破壞票站，之後再全部換哂佢都得

以而家啲黑警咁做嘢，佢哋做得出有餘

缺一不可！！！！！！！！！！！

同意 我諗出得黎遊行既都明依個重點已經唔係撤回

我要真普選

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

想降溫？有真普選先算

人權法we trust

撤回唔應該擔心有人收貨
而係證明呢三個月嚟嘅抗爭有用
堅持落去可以爭取埋其他4個訴求

商會同保守建制/泛民講嗰2樣暫時得1樣
淨係想唧牙膏試水溫
如果冇降到溫嘅話 即係未讓步得夠

不過讓咗嘅話反送中運動要另外正名

一百萬人上街個陣就撤回就乜事都冇。以為香港人好蝦，搵狗打人拉人？宜家五大訴求，缺一不可。清算黑狗高官，一個也不能少

五大訴求
決一不可

直頭恐怖組織

如果真係撤回，大家真係要停一停，諗一諗，重整旗鼓，要出師有名，每次出去都要有個theme ，唔好再破壞，坦白講，到處破壞係未見其利先見其弊，盡量做到818/手拖手果兩日咁，要夠震撼，搶focus，要全世界睇到

本人廢中，撐你地，但係都要你地做既野正確，我地先可以對身邊既人加鹽加醋，令佢地轉馱撐你地

全面要求民主化運動/革命，反佔中早就唔係主旋律

唔撚信01，完

核心問題無解決
警察照樣濫權濫捕
學校仲係用黎洗腦
邊個會收貨?

變左4大訢求，決一不可

714已經恐怖啦

哦

咁仲好
集中火力屌黑警濫權
應承我
721 831 條數仲未還!!!!

一定要解決警察濫權問題
唔撚收貨

起碼拉撚哂班犯法犬先啦

班黑警唔係諗住唔洗還吖？

最怕就係大家收左兩個訴求就做返順民
雙普選一定係最低消費

咪能徹呀dllm 我等緊制裁呀

之前一地兩檢其實都好大件事 香港人好似冇咩反應咁
今次佢都估唔到反彈咁大

收皮啦

拍得住塔利班喇

我要真普選呀

佢去廣西咋

缺一不可呀屌你老母 清算黑警

宣佈緊急狀態呀

撤回左咪繼續推其他訴求
狗權過大必須正視

解散警隊！

擔心 會唔會同香港人權民主法有關
降溫為左唔想它通過？

水革命water revolution

01你信？
林鄭你信？
共產黨你信？

係班死黑狗濫權呀

一句講晒
五大訴大
缺一不可

想玩野嘅返屋企玩你老公條軟皮撚啦

遲左兩個月啦

佢撒回既話 茅頭就正式指向警察部

做俾美國佬睇
當人無腦咩，係撤都兩個月前撤
而家做黎把撚

含撚啦pk01

可能頒布緊急法呢

其實都係，又唔見白粉，大公有post出來

義士呢？？？？？
你可以move on
但佢地呢？？？？？

只有暴政=緊急法＝戒嚴

早應係618就講
但我覺得尋日前日都係強硬口徑
撤回 加 緊急法就差唔多！

Impact太直接啦
香港人對大陸既恐懼討厭抗拒，表露無遺

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

理性討論 真係有可能缺一不可咩 你諗住林鄭搞住一輪再請辭職？ 加上其實無可能800個義士全部釋放 呢點大家都心裏有訴

利申:望係咁望

六、解散警隊

仲有黑警問題

撤回都唔會退，退左大把人被清算

五大訴求，缺一不可

緊急法please

我要攬炒

缺一不可呀 屌你老母 香港人

今次d牛鬼蛇神出哂黎
乜撚野達哥，吉野家，梁家輝個班人
香港人會記一世

黑警「賤」績真係有排數........

正

突然轉得咁快太子係咪真係死咗人

佢撤回都會比人屌到飛天 6月9唔撤 616都唔撤
點解一直企到咁硬 搞到香港咁亂?
搞到咁撚大 唔應承兩三樣都唔洗諗會降到溫

同釋放義士
好重要

解散警隊！！！

我情願佢同建制班友講：「頂住啊！呢鑊我點都唔讓步！」

永久撤回先算啦 今屆撤完
黎手下屆又推

林奠，早知結果，何必當初！
絕不收貨！

支持

五大訴求呀！

緊急法呢喂 唔係好串嫁咩
出黎見我啦 我好撚驚呀

2014雨革
2016魚革
2019水革

全部同水有關

照舊五大

解散警隊！

係 要佢地以後係香港做過街老鼠
永不原諒

唔信

98 人權法

收皮啦 呢個政府一日唔普選講乜都假

唔收貨
三個月
無數人命血汗
換返粒糖
無贏到

真普選>>其他四樣

有真普選你再重組狗隊都得

10月1日 降溫

缺一不可呀
文盲架你？

佢到依加都話相信監警會就知咩事啦，理撚得佢撒回姐太撚遲啦仆你個街

依家先做3個月前應該做既野
搞到1200拘捕 7個人自殺 3人盲眼

換得兩隻字 我屌你老母

照舊五大

有雙普選，無獨立調查委員會無所謂，國會提轉型正義法案再清算恐怖分子仲有威力

我反而驚佢搞獨立調查委員會，肯定所有野不了了知，消耗民意

咁我地更加要Buy time做文宣

咁肯定既

五大訴求
缺一不可
搞咗幾個月
死傷幾多人
勾起咗幾多黑暗嘢
你答應咗五大訴求 我都要考慮收唔收貨
屌你老母
美國條法案要過呀！

頂.....第幾個開PO用01呀?

打到咁多人眼盲 骨折 先換嚟撤回
too late

點會

死左咁多人 傷左咁多人
先剩係撤回?

DKLM啦，咁多手足俾人打到斷手斷腳，就咁徹回當無事？ 班仆警犬呢濫權濫捕置身事外？

五大訴求，缺一不可

兩知月前可能收貨，今日唔該搞店埋獨立調查先

01紅底

加返真雙普選咪變返五大素求囉！

sorry 我依家要嘅係清算黑警

個炸彈都爆左咁耐
呢家先去搞條導火線有撚用咩

下一步，停止所有送頭，搞地下組織，等下次機會，我覺得咁最好

年青人可以滲透政府

我估係中央要行戒嚴多

但警權問題係持續彭漲
連非法要求出示委任都UP得出, 問句良心, 就追打六下, 就快變皇軍

睇定啲先條女咁撚蠱惑

美帝人權法近了
林奠應當悔改

有機會係緊急法

反而想 查黑驚拉人過份用暴力.
打鳩冇武器班人幾棍出血先拉人. .

五大訴求 缺一不可
721 811 831 903

屌你啦 我理系得你撤唔撤回送中呀宜家
雙普選死黑警同撤控既問題一日未解決 一日都唔撚收貨呀

缺一不可呀

缺一不可！

01

又搞分化計

根本問題冇解決過
每次都係冇讓步情況下平息 今次仲想再用同一套
比佢平息到下次仲會黎個洪水革命添呀

到家先撒回已經太遲了。。。。五大訴求,你究竟可以點解決

對,有真普選,1-4就唔怕,黑警慢慢逐單清算!!!

依家我諗警權問題大過條例撤唔撤好撚多
根本大部分人依家針對你班黑警多過條例

who fucking cares
五大訴球 缺一不可
光復香港 時代革命

冇可能放過佢！
今次打撚到我地仆街下次就可以殺埋我地
宜家冇咩深淺黃，淨係得良知
一日冇民主，我地都始終係一班被圈養既豬

就算佢話逃犯條例撤回
美國國會民權法一定通過硬

清算警隊為首要要求！！！！！！
如果以後警隊維持依家咁
同返左大陸無分別
係仲恐怖過
因為可以因你鬧警察一句，就衝埋黎打你
捉你返去

唔覺班淺黃會care 逃犯條例
班街坊都係憎黑警先出嚟

撤佢老母

食屎啦! 林奠!

點都要救返啲手足呀!
要誠實嘅獨立調查委員會
要黑警自食其果!
還我真雙普選

#五大訴求 #缺一不可

都係嗰句，五大訴求，缺一不可

撤左先信, 梗重要既係..獨立調查黑警委員會呀.. dllm

好大可能喺正式戒嚴

五大訴求，決一不可！徹回就廢嘅，但如果佢肯做一個認受性高嘅獨立調查委員會，我諗就要考慮下之後嘅抗爭方式。拉左嘅手足我地一定要幫到底！

可能宣布宵禁加解放軍入侵

721
831
5大訴求 缺一不可

9月9美國國會復會，繼續宣傳香港民主及人權法案

Too late

一定要黑警自食其果!

哈 而家先想懸崖勒馬 太遲了

希望係緊急法
攬炒

班狗打完人當冇事？

唔出奇

咪撚燈啦屌你

若硬要將義士定罪，請一視同仁，所有濫權黑警 一同嚴懲！

一妥協，就清算

依家撚駛送中咩
搭地鐵都比人打到仆街

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

其實我地已經好叻架啦

最重要係五大訴求

咁都算重大讓步？

如果政府正式撤回逃犯條例修訂 兼 成立獨立調查委員會

咁收唔收貨？

真心想問 點解仲有人會講緊五大訴求

太遲了
而家撤都唔會平燱到民憤

都係果兩句
五大訴求 缺一不可

四大訴求，決一不可

我就唔信啦
幾時有聽過民意

最好就咁啦
等左好耐,終於亮劍啦

5大訴求 缺一不可

LM

屌你老母
黑警呢?

成立獨立調查委員會 還警察一個公道 咪漏左呀仆街！

5 大訴求, 缺一不可!

得罪講句，而家越黎越多市民係受到警犬不禮貌對待，濫權去鳩打市民，話知你條條例仲通唔通過，淨係知我搭車又好，食飯又好隨時都可能會俾狗扑濕，而家先黎撤回對件事根本冇幫助

五大訴求!!!!

痴線
幾淺都好班差佬冇事一定繼續反

I demand universal suffrage, only this I will accept as the sincere apology from the HK government.

緊急法
解放軍
全港戒嚴

6月9一百萬人行完佢回應係咩？
Noted with thanks

如果佢6月已經做，就唔會有一千個手足犧牲

又放流料

五大訴求，缺一不可

今時今日, 已經唔止送中法既問題, 唔找清晒所有數, 休想離枱!

撒回又點？ 而家係警察濫權

試水溫 收撚皮啦

Fuck

其實班官成日揸住一樣嘢所以唔會應承任何條件
佢哋就係驚應承左一樣嘢丶
啲人就會無止境要求呢樣要求嗰樣!
其實大家有無辦法令到用呢個原因嚟反對訴求嘅人
放底佢地所謂嘅擔心？！
或者叫做唔好比佢哋用到呢個藉口呢？！

我要班黑警仆街死呀

開盤
緊急法 1.1
撤回 1.5
獨立調查 5.3

好撚智障，
如果佢而家出黎講撒回咪代表佢承認之前一直講緊大話
佢係等於打自己咀巴

點解會收貨

咁就叫重大讓步？
洗唔洗跪係到謝主隆恩呀？

咁算唔算證明咗暴力係有用

樂觀地諗
如果係真既，五大訴求我地係成功爭取到一樣
証明呢幾個月以黎既行動係有效係無做錯到
然後就係繼續努力爭取埋其他四項！同埋追究晒全港閪警！

撤回就想完？
軍政府問題未解決
濫捕未解決
雙普選一d聲氣都無
唔好以為而家撤回就咩事都無

攪左三個月比五份一，即係仲有一年。

群眾要有見微知著能力，對潛在的風險有科學預判，知道風險在哪裏，表現形式是什麼，發展趨勢會怎樣，「該鬥爭的就要鬥爭」。

好老實講9成人已經唔care條條例

全部人係care個班仆街黑警幾時死呀屌

仲有千幾個被捕既手足

仲有血債

彈左六百幾點,好多人收貨

三個月前咁做可能會收貨
搞到咁宜家想剩係撤回？
收皮啦！

01嘅野 聽著先

唔識聽中文？
五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可
除左係口號，更加係我地係目標

我要真普選！！
We want the right to vote!!

嗌左兩三個月
五大訴求 缺一不可
一定唔會係呢一刻先嚟放棄！
香港人，爭氣d！
一步都無得退讓啊！

救義士啊屌

仲有千幾個比狗咬嘅手足

變四大訴求 缺一不可

冇喇喇多左本身係深藍地區嘅街坊出黎根本唔係為條例，係俾班狗騷擾，佢地唔自在條例撤回定通過，自在要班狗收皮

又話刁種决不徹回？

呢句真

股市已經行先一步了

不過唔好FF咁多 今日可以只係出黎譴責

做左先講啦
夠話辭職啦

唔反了

如果佢喺7.1前跪低 我哋先算係叻

佢撤回之後，換番解散及追究警隊入去，仍然都係五大訴求，缺一不可

咁就收貨點對得住死左既手足 五大訴求 缺一不可

遲撚咗幾個月

餘下四大訴求，係為左等香港仆街政府以後再推害民政策個陣，市民唔洗再流血！

想咁就算？
講咗五大訴求缺一不可 講到口都臭

快

咩叫缺一不可！
唔收貨啊DKLM!

一早都話會咁樣做
接受你部份訴求
等佢做多幾個月
然後再搵個理由令佢辭職
然後換個邱騰華或者張建宗做
咁樣好多和理非 冇上連登嘅
都會收貨

佢想响美國下週一復會通過香港民主及人權法前做嘢
唔好俾佢轉移視線呀，五大訴求，缺一不可

如果應承一樣 梗係食住上追埋其他四樣啦
我啊婆都識啦

下一步清算就係班 大小藍狗/大小白狗

仲逃犯條例?
今時今日要撤嘅係成個政權

獨立調查1:100
佢老閪都話唔干預警隊

死傷無數先得一樣爭取到，一定要爭取五大訴求

又話唔急嘅

如果佢搞撒回同獨立調查，運動會急劇降溫，之後再比人慢慢清算

依家未有逃犯條例就已經送哂中咁款啦
佢撤唔撤一早已經唔重要不過班警暴就一定追究到底

diu唔撚係啊嘛

好耐冇聽過反送中 抗惡法

撤回都可以重推，無用

who cares
重點根本唔係撤唔撤
重組 問責 缺一不可

快點出老解，屋企張被重未摺

如果今次林鄭讓步就證明呢單野佢意識到唔讓步搞唔掂
咁樣班黑警會癲 仲會唔會上禮賓府刺殺林鄭

美國制裁近了，柒婆暫時悔改

改口號 4大訢求

依架先撒 唔好再遲啲 食屎啦

捉晒班黑警去坐監先好開始講嘢.

下一部清算狗隊

我諗佢地真係驚香港民權法

五大訴求，缺一不可

佢地只會理自己 黑警搞到佢地先出黎屌

同你玩咗三個月，捐兵折將，俾啲黑警打到入晒廠，仲要聽啲黑警日日大話連篇，五大訴求，缺一不可！！！！！

Too late, 有排你都還唔返

Useless.

They just don’t want the US to pass the Hing Kong Human Rights bill!

希望200萬人明白我地點解要繼續出黎
五大訴求缺一不可希望唔會只係口號

On9 01都好信

分明用01試水溫，但如果我地因為一個訴求成功左而換過佢，個7婆分分鐘連撒都唔撒。大家可以思考下再作決定啦。

5大訴求，決一不可

話就話五大訴求，缺一不可
第4同5個訴求究竟要升級到咩程度先會成功，其實大家心裡都有個答案
可能要去到戰爭邊緣或者全面開戰

如果真撤回，我覺得可以再loop和理非->死線->勇武

撤回係必要...但係唔好因為撤回想市民大眾忘記3個月來
所有發生左嘅流血斬人衝突事件 要明確交代
警方要向大眾披露所有行動細節 行動都完左應該要講出來
唔好再搬籠門 正正常常俾返一個社會安定繁榮嘅香港俾大家

高調恢復二讀, 咁先似攬炒媽

個劇本係答應左最"初心"既訴求>叫美國唔好過人權法>示威者繼續上街>重申已經答應左訴求，屈示威者為上街而上街，係顏色革命露出馬腳

黑警殺左人打算撤回就冇事？
五大訴求 缺一不可

事到如今 淨係撤回有用？
已經可以隨便拉人仲會失蹤
分分鐘送左中都唔知

依家聽最多既口號係屌香港警察

撤回把尻咩

話知你唔撤 只要出賣黑警就乜事都冇

真 放返拉咗個啲都仲有幾條命幾隻眼 呢啲冇得還

唔係宣佈自己要去廣西咩

徹你老尾呀徹

無用喇

香港人唔會忘記班殺人犯, 強姦犯做嘅事
721,831
唔會忘記保皇黨同官員點出賣香港

五大訴求, 缺一不可

五大訴求

缺 一 不 可

cls, 點解會覺得徹回就可以搞掂， 黑警一撚定要下跪

呢個殺人政權, 謊話連篇, 你仲會信佢地講既野?
佢而加話撒回轉頭又再擺過上來都仲得啊.

睇埋個市，應該係撤回

仲睇01

預測：
撤回逃犯條例，林鄭下台，然後其他訴求想不了了知

721 元朗警黑合作
831 太子疑似死人
義士爆眼
女義士懷疑被輪姦
大量市民被打

點撚樣算啊????
今次唔清算佢地
佢地只會愈來愈氣燄!!!!!
遲下出街行行下俾人打都得!!!!!!!

五大訴求 缺一不可

Too late, the bill should be withdraw since the frist demonstration in June! The anger would not be disappeared just becasue you withdraw the bill. The situation already has escalated to the war between CCP and citizen. We do not compromise for such offer.

如果係真係撤回， 咁好簡單， 變成4大訴求，缺一不可，活動繼續

咁快

想和理非袋住先起碼要清算黑警根本依家都無乜人嗌撒回惡法
利申五大訴求 缺一不可

我覺得都係錄音機，講廢話.
咩撤回，緊急法都係大家唸太多

賭幾多

五大訴求，缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可

佢撤回+特赦都叫有可能降溫
淨係撤回就算吧啦

繼續bingo卡

去到呢個地步撤回都已經無用

要輸出革命

同d大陸西講點解偉大祖國會向恐怖主義低頭

唔會有人信佢㗎喇

五大訴求
缺一不可呀！

佢鬼會撤咩

企到咁硬都撤得，你班黑警好開始諗點保自己個屎忽啦

太子係咪真係死左人？

咁多人出左事，有人坐監，有人死埋，晒左我地咁多時間精神，撤回講一句當無事？

唔好on 9 la, 起碼全部高官執 7左佢，林奠切腹，仲有班人民公敵 - 冧家剷差佬

今晚十點繼續叫五大訴求 缺一不可

撤你老母啦

琴晚太子個手足好可以以後都郁唔到，就咁就接受，點對得住佢地

佢撤唔撤 話之佢
我地9月8 美領見

五大訴求 缺一不可
721 811 831

黑警做咁多陰質野 唔洗還？

一定要廢除警察投訴科 改成icac調查警察

人權法唔係只係考慮送中條法例
人地條法例係每年審視香港人權同民主進程
當送中條例引發咁多不人道同違反民主社會嘅事
唔會因爲咁就撒回

挖撚哂D核突野出黎先撤...真係on99

比我就 一不做二不休啦 直至攬炒

全部人都係為左呢條惡法出黎先比人拉
撤回姐係代表自己錯 理應放返d人出嚟

咁都接受？
對唔對得住烈士同義士？

一早搞咪好

五大訴求/攬炒
dllm 林鄭&死黑警

五大訴求 缺一不可
我要真普選

之前都有吹過風撤回 嗰時大把建制派出嚟講嘢同意
最後咪淨係出嚟講句壽終正寢

太子15歲真係死左/植物人

唔係點會咁淆底

成立獨立調查委員會呀🤬🤬🤬🤬

獨立調查
釋放義士
撤回
暴動定性
哩四點，一定要有
普選，哩個可以傾

收皮喇林奠！
五大訴求，缺一不可

撒回緊急法

點解得01收到料

我要解散警隊呀！！

咩叫缺一不可
衰啲講句佢而家話整個獨立調查委員會 香港人都唔會完全相信
特別係經過721元朗 811荃灣北角 831太子維園

撤回送中可唔可以制裁警隊？可唔可以對義士撤銷控罪？可唔可以有真普選？
中國已經講明搞掂件事就會推國民教育
仲有監控燈柱國歌法辱警罪明日大嶼等緊

一早撤回 警察冇失控 港豬仍然係港豬
而家大部分豬仔都瞓醒
唔使諗住可以「我已經撤回啦 你哋仲搞搞震係你哋嘅錯」

五大訴求 缺一不可

收回暴動定義 200
真普選 9999

缺一不可！
永續基本法

口講撤回 但唔出信？

ICAC唔重組冇用..under特首都出問題
ICAC連同監警會解散 重新成立一個獨立部門包埋查貪污 玩4權分立

五大訴求 缺一不可
我要真雙普選

D人覺醒哂先黎撤，有鬼用

個仔俾人綁架呀 咁順攤

姐係之前講既壽終正寢都係廢話

五大訴求 缺一不可

第六個訴求我地已經無正式提出
你依加少一條就要我地收貨？
慳啲啦
我地有6+義士犧牲 10xx義士被捕
有個仲可能頸骨骨折永久殘廢
你地唔係唔記得左嘛？
收貨？下風？咁邊個還眼 還命

紅媒 政府特登放風比佢地

黑警呢

四大訴求，缺一不可！

即係the bill is dead 根本9up

証明左人權法係核彈

有撚用，總之五大訴求，缺一不可

不可妥協！唔要袋住先！

死咗嘅人，受傷嘅人，無辜被控暴動嘅人，被毒打性侵嘅人，被白色恐怖恐嚇嘅人，點對得住佢哋？！

so we must push harder

五大啦 重整警隊

重點係個[料]字

依我對政府的了解

正式撤回逃犯條例修訂，同成立獨立調查委員會，同收回612暴動定性。應該可以，但政府實又呢又路，繞繞讓讓，阿支阿jor，所以要好激烈，好激進，政府先肯跪玻璃。

至於雙普選，要北京同意。我們的示威，要實際威脅都北京利益先得，唔係北京又點會肯下放權力 ？ 北京驚其他省市有樣學樣，所以禁我們普選。你要做到野，證明佢唔俾香港普選，比給矛香港普選，對中共、中央政府及其官員，損失更大，先可以俾你普選。

至於放人，釋放義士，政府一定唔會做，應該話比雙普選訴求更難。因為等同要政府承認佢地係真係義士。

至於要政府清算721和831警員濫捕和暴力事件，應該比612更難。

呢個時候放棄抗爭
點對得住死去同伴？

仆街
好擔心d人又袋住先
我地嘅敵人係中共極權啊

恆指狂升

1: 政府自己話示威活動已經偏離左修例本身，咁依家政府係咪期望正式撤回就可以平息示並非單單針對修例本身嘅示威？
2: 香港作為國際社會，政府更經常強調行政立法等制度完善、行之有效，為何市民要求撤回一個修例，要付出如此巨大的代價？
3: 特首自己講過，撤回左都可以重新交上立法會，咁現在撤回，市民信唔好呢？定係今日嘅說話，同你解釋段錄音一樣，唔係每個字都有意思呢？

五大訴求，缺一不可
我要攬炒

個狗隊咁撚柒，唔係就咁由佢啊
大家想之後嘅特首都好似林鄭？唔需要真普選嚟保障香港將來？
大家都想起明日大嶼？

缺一不可！
要再加埋 永續基本法！實行城邦制！
停止填海計劃！

唔好講推，
試下講
五大訴求
缺一不可

依家五大訴求正正反影左成個政治，社會，終蟈既問題
如果到最後真係搞掂左五大訴求(撚狗多)，最擔心香港人真係金魚記憶唔記得哂成個社會既問題
依家侵侵用清債幫我地造左粒核彈，希望所有香港人都唔好唔記得咁多日發生過乜嘢事
唔好再做乜嘢偽善中立派
依家你唔搞掂班藍絲，總會有一日佢會搞到你，搞到你d子孫，唔好比佢地做大個餅
隔離有個post話佢地全面進駐陪審團
到時真係未審先判架啦

咪撚信呀 放風咋

大家要知道 警暴先係令咁多人岀黎嘅原因呀
唔收貨！

五大訴求 缺一不可
依家仲有人睇炒車01

而家最多人唔原諒嘅，已經係警暴問題

點會 今個星期美國復會
唔想比藉口美國過人權法

冇真普選，
都只係治標不治本！

撤回條例唔收貨，切回條脷可以考慮

撤唔撤都已經唔係重點 係69個時做都仲有用既

五大訴求 缺一不可

緊急法真係攬炒

3萬隻狗一齊出嚟跪低向市民道歉都要諗諗

咁今次講咩好

條例已經 魂歸天國？

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

但tvb係新聞台係咁吹緊急法wo

近10.1, 想分化和理非.
睇得出港共急於擺平亂象.

The bill is dead？ 而家正式撤回？
五大訴求，缺一不可

咁之前講既壽終正寢係咩意思？

4大訴求 ，缺一不可

講緊自己

Push

死咁多人傷左咁多人宜家先

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選（7月前為林鄭下台）

唔好講笑啦林太，依家先諗住講撒回扮冇事？

乜你覺得就咁講撤回兩隻字 場運動就會停咩

五大訴求 決一不可

切鳩就得 跪都唔洗諗

立法年度

同意你既觀點，但要mon實港共正苦憲報同認清楚…

DQ+削弱《人權及民主法案》嘅力度+出公開信直接同中共傾政改+香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

唉，「和埋非」腥講人，你哋究竟明唔明點解犯民被稱作「民主回歸派」架？

真．香港人，你哋甘唔甘心反送中運動淪為中國香港內部事務？

缺一不可！

七條命 三隻眼 咁多比人毒打嘅手足 唔係唸住一句撤回我哋就會收貨呀 check吓個腦啦好心

一定要等到人權法案過制裁你班垃圾高官

黑警問題唔解決市民係唔會罷休

仲有而加中共不合法擁有香港，如果中共要香港就還錢！

唔好俾佢轉移視線呀！

Hong Kong leader Carrie Lam to withdraw extradition bill

南華都咁講

玩足3個月 回應 one key demand ?

唔撚係掛

你啱

快啲cap低建制撐無需撤回啲文宣

習近平下台

人都死左

3萬隻狗帶埋全家岀嚟切腹就考慮下接受

即時要做嘅就係取消廢嘅功能組別

堂堂特首使同你班蟻民妥協？
即刻上大陸吹雞落黎掃你班含家產啦

除非佢肯清算黑警，否則無法停下

承認解放軍一早出動

咪係 一隻都唔好放過

獨立調查委員會

幫佢地道歉都屌.叫仍地跪會唔會槍殺林鄭

太遲了

我諗佢地唔會認輸
分分鐘自組軍隊 殘殺返香港人

為表政府肯釋出善意 停示威活動一日

太子站831發生d咩根本未交代清楚
而家就想出黎轉移視線

依家先撤都冇用，仲有其餘四樣，林奠今鋪你玩大了，冇得返轉頭

RTHK 公佈其實=政府想放風

我到今日都唔明
黃藍同政府支共一致想推
做咩唔推

企硬唔成立獨立調查，聽日跌番

仲喺太子殺左幾個人

唔制裁黑警香港冇救
我理得佢撤定切

講咗缺一不可

一早講左 越遲撒回成本越大
條八婆以為自己好打得呀ma

下一步係咪清算警犬先

講真 如果一開始徹回既話 就唔會搞到以家咁
警民衝突

係咪侵侵叫支共還清朝筆錢
嚇到支共拿拿聲叫777嗌徹回？

唔使用血肉去擋架，即閃啦。和理非繼續爭取雙普選！

林奠明天去廣西的話
就會有重大事會發生
林奠話自己不在港唔關我事

佢一宣布撤回
大家更要即刻出黎食住上

大聲呼喊：五大訴求，缺一不可

死左人先撤回

就算撤咗都仲係五大訴求
解散/重組警隊！
冇錯逃犯條例係根源
但事件發酵咗三個月
依家唔係你話撤回就可以當咩事都冇發生過！

中共信唔過呀！

唯有中共滅亡世界先有運行！

堅持！

真係撤既話，即係我地訴求正確，咁黑警打壓問題更加要追究。民陣到時可唔可以即刻申請星期日遊行，追究責任+和理非遊行，將所有壓力推向黑警問題

如果撤得 者係當初決定係錯
咁撤暴動定性同放人啦
咩叫五大訴求
缺一不可

係咪出解放軍

到時就唔駛同佢客氣啦

no way,its too late

大部分街坊都唔係因為要撤回， 睇嚟個傻閪政府都仲係活係兩個月前

做左先講 得個吹

其實咁樣個香港人權及民主法案有d 危

又話出唔到街 仲去到廣西?

一早唔關條例先

個修訂死左都仲有得撤

國父：革命尚未成功 同志仍需努力！

根本用撤回想轉移公眾視線
冇咁易
五大訴求 缺一不可

依家黑警個問題仲大過條條例

土共係咪已經係廣西請左暴龍哥出車

721 811 831

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

抗爭左接近3個月，先話放風撤回
一早撤回就冇咁多事發生啦

仲有一樣好重要 就係
五大訴求
缺一不可

無用喇，太遲，你條臭西落一萬次地獄都唔夠

行政長官赴南寧出席2019年泛珠三角區域合作行政首長聯席會議
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥明日（九月五日）下午前赴廣西省南寧市，出席翌日舉行的2019年泛珠三角區域合作行政首長聯席會議。政制及內地事務局局長聶德權和行政長官辦公室主任陳國基將會隨行。

林鄭月娥九月六日晚上返港。在她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

完
2019年9月4日（星期三）
香港時間12時56分

傳林鄭正式撤回送中 恒指升近千點~
傳下未落實就升成千點~
回應曬5大訴求咪升成萬點
香港市民更加以堅持5大訴求, 缺一不可!

我地講過：

5大訴求，

缺一不可。

叫你做5樣野 拖幾個月先做一樣？
缺一不可呀屌你

根本佢想轉移公觀眾視線
一日未交代831發生咩事
一日未解散警隊
都要繼續出
五大訴求 缺一不可

徹回係好基本既野，但6月16之後既事都係多數都係針對警暴

咪傻
更要係一個鐘內和理非集會

測試下班警會唔會發癲

你咁樣我係唔會停嫁

屌， 01呀

關我撚事，缺一不可

但係美國立呢條法例嘅原動力少咗

今晚邊度集會?

一早做完佢就炒得

釋放所有義士
清算黑警

要獨立調查

缺一不可!!

Sor要加埋解散警察先收貨

依刻相信淺黃都係仇警
所以影響不大

希望係緊急法啦

義士+警黑+真普選

史奈達轉會曼聯

BTW SCMP 南華早報都講 ，黨媒認證，幾難唔真

佢唔會撤 死心啦， 唔會信佢

我真係寧願係緊急法

屌佢呀 早三個月做就有機會俾佢粉飾太平
而家太遲啦仆街
五大訴求
缺一不可呀屌你

玩到香港咁 你同我講就咁撤回當冇事？

解散警隊好迫切
如果唔係依家搭車出街都好危險

SORRY 而家已經唔係撤唔撤嘅問題了

咪係！

比人拉個900幾個，比人亂棍打亂咁射既兄弟姊妹係condom? 我屌你啦

林鄭一定要平平安安咁返黎，香港無左你唔掂

雙普選！！！！！！
五大訴求，缺一不可！！！！！！！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

撤回條例固然開心
但依架個問題已經延伸就警察權力過大問題
引致出警察過份性執法同埋選擇性執法
所以

我地都係要繼續出黎

五大訴求 缺一不可

照出呀屌你老母 嬲撚到 呢幾日黨鐵真係同黑警一齊點撚著晒火

撤回或有其他動作，立即口號加埋，嘲諷警察被出賣，分化警察同共府！再鼓舞士氣缺一不可！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

你聽吓口號最多人叫乜，有無再叫撤回就知有無用。
弱智狗共政府

唔要袋住先！
呢個時候接受政府開出既條件
我地死左既手足唔會原諒我地
我地被檢控既手足會被清算
我地2014年已經輸過一次

[size=6]香港人！做人定做奴隸自己揀！[size=6]

宜家清算警隊先係戲肉喎

咪係，係要搞咁多野

啱
廢除由冇法治嘅極權政府 訂落黎嘅基本法

今日我地妥協 就等於對唔住班受過傷同死咗嘅義士

No. 話撤回減少你和理非人數
然後再繼續拉勇武

佢哋最叻拉一派打一派

仲有班仆街黑警 同我地班手足點撚算
五大訴求 缺一不可

打完人，死左咁多個諗住撤回無事
要撤你69就撤撚左咪無事。
攪到而家咁，無五大訴求唔洗旨意收科。

就算佢撒回送中條例，我地其實仲有五大訴求

釋放所有義士
撒回暴動定性
成立獨立調查委員會
真。雙普選
解散及重整現有警隊

依家撤完條例
10月1玩個國慶大赦天下 放哂d手足
到最後黑警冇事 繼續監控 香港民運一沉不起

It is too late!!!
政府最毒一招或將降臨

恆指

可唔可以開個民間記者會先？搶閘踢爆政府其實怕香港人權法立法，然後話市民意向係撤回同獨立調查系列相扣

係有心撤就6月撤 屌你老母

太遲 撒唔撕都一9樣

五大訴求 缺一不可！！

黑警條數點計

咪就係
咁多人命 咁多受傷
而家先放風話撤
仆街

做野慢三拍
而家已經唔係單單撤回修例問題
一直講緊五大訴求
唔好扮聽唔到

義士唔係condom！
一定要救！

黑警點可以放過？

革命終極目標當然係真普選！

缺一不可！不割！不分化

唔可以貪小利

行動升級

加推
釋放義士 9999

已經太遲，一早撒就唔好變成今日局面

唔好咁on9啦，覺得自己重大讓步？

最受惠係地產佬

撤回即承認錯推條例
無硬推惡法就唔會有人衝擊
無人衝擊就無人被捕

立即釋放所有因阻止惡法通過嘅被捕義士

我唔理
我要全部手足都撤控呀
放人！

首要訴求：釋放義士！

搞到今日咁既局面 撤回都挽救唔到

冇左逃犯條例仲有23條同國歌法
警黑勾結、警察濫權問題依舊存在
唔令香港政制民主化，我地根本乜都贏唔到

搞左三個月 拉左千鳩幾人 傷左無數手足 宜家先黎撤回 收皮啦你
五大訴求 缺一不可

ok 1/5👌
仲有四大訴求

文宣要幫手宣傳呢兩個月嘅事情
交待清楚我地嘅訴求
唔好俾外國人又以為我地唔知足，有藉口話我地明明政府已讓步我地仲唔滿足喺度搞事

佢係想話壽終正寢完都未撤回

次次都係咁講架啦條撚樣
最後未又係講廢話

方針指向警隊啦咁係時候

要求遂個訴求回應，直至去到第五個，普選係基本法答應香港人的

可以撤個陣唔撤而家嚟撤 你無野呀嘛

五大訴求，缺一不可呀柒婆

撤你老母呀

五大訴求 缺一不可

缺一不可＿

靜靜哋…

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

唔會囉, 你太輕視淺黃

收你老母貨，今次大家仲唔明白支港有幾腐敗？比較下黑警比人搞同普通市民比人搞，支港部門嘅回應，行動，速度就幾大分別！

選民登記册唔撚見左
無人要罰
黑警被起底就要拉要鎖！

牛屎佬潛建無人理
教堂救人就比人屈潛建！

教育局老師唔好講真相！

ICAC，黨鐵，黑警呢啲唔洗講啦！

林奠必須一死以謝天下！
但都唔撚會收貨！
如此腐敗嘅香港
又將權比返支港？
香港人必須推翻支港
香港人必須重奪主權
我知 呢個本來唔係今次運動重點
但依家唔做 唔通2047先做？

屌你老母 你地黑警唔冇以為可以冇事 實要你地填數

出老解啦仲講

屌 點算
如果真係撤回
美國仲制唔制裁到呢班仆街..?????
仆街估唔撚到

屌你老母，傷左同捉左我地咁多人，去死啦港共

之前又唔撒，依家無啦，勸你快d回應5大訴求，遲d又太遲啦，真係身在曹營心在漢

Sor

好，我都想睇下香港人睇清呢個政府未

最受惠係地產佬！！！ 仆街政府

成立獨立調查委員會!
重組警隊!!

on9到呢
6.9之後撤咪冇事
唔見棺材唔流眼淚

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

已經太遲啦

五大訴求，缺一不可！
如果撤回就收手，咁你即係當我地依三個月鳩嗌

黑警

袋住先同係唔係繼續爭取係完全冇抵觸嘅事

唔通個賊搶咗你五樣嘢，之後唔情願咁還返一樣畀你，你就要同佢講多謝，同佢妥協？

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

光復香港 時代革命

有咗民主就可以制裁警隊
明唔明個因果關係？

你咁樣係唔會嚇到我架

五大訴求 缺一不可！

撤回就更la屌
另外一定要清算埋班仆街黑警
同埋釋放所有義士

以為話撤回 香港人就收貨？
會唔會太睇少我地

香港人會就咁收貨？豬閪

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

如果唔係真係撤回 - 五大訴求
如果真係撤回 - 四大訴求

落地獄啦

1. 太遲啦,點解要9月8日前先撤
2. No more 01紅煤 la 仲要*獨家*

最後尾開估係緊急法

唔好妄想我哋會袋住先

五大訴求缺一不可

我地要係救翻手足，打擊垃圾黑警，雙普選

佢立場突然咁轉法更加令我覺得831有打瓜人

千幾人比人拉
幾百個人比黑警扑到入廠
死咗差唔多10個人
佢唔係覺得一句應該係 69 講嘅撤回可以平息到下嗎

真普選呢？
調查警察濫權呢？

撤回又點
五大訴求，決一不可！

721 831 都係

831 之後就未必

五大訴求 缺一不可
All or Nothing

文宣組做野
向大陸大力宣傳 原來暴力可以令政府讓步

和理非可唔可以一齊撐到最後

五大訴求 缺一不可
香港黑警必須清算

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選

同意，佢擺明亂吹風，然後正式又話無咁嘅事。
點解連登仔咁易受動搖。
又驚淺黃會收貨，其實都冇出過連登睇民情

搞清楚啦大家！ 唔係撒唔撒點都無所謂，而係五大訢求同樣重要！

爭取到一樣得一樣！

重大你老母個讓步，收皮啦屌你老母，以前唔接受袋住先，而家都唔會

點解會冇人去跟去理比人足去新屋嶺嘅人？佢地唔係人？手足黎嫁大老！你地都清楚新屋嶺有幾咁恐怖

請跟一跟新屋嶺嘅人

請跟一跟新屋嶺嘅人

請跟一跟新屋嶺嘅人

好囉 起碼找咁啲卡數先

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

全世界9月8號出俾佢睇！

幫手推post

？wt happened?

8月15殺韃子

agger

同埋HK01

其實打過街坊戰就知
地區街坊主要係差佬暴力問題

一見有狗係即刻先衝落街屌
如果警察唔落鑊，民憤係依舊

唔使擔心，淺黃歸邊分歧點其實係721

仲係咪5大